召喚有「澳門現金分享計劃」支票嘅巴絲

年年都係去排櫃位入票，但依家返緊六日港奴無時間去排
想問可唔可以係背面寫返自己a/c no. 電話放入支票箱？
有無巴絲試過就咁放入支票箱？

可以

唔得，因為唔係港紙票，要去counter填form